其實點解要笑人地係新會然？

有d terms 真係味睇過好難明

是牙= =